Αυτήν την στιγμή, ο τρόπος που συνδέεται ένας φοιτητής, έχει αλλάξει πράγμα που κάνει τον κώδικα σχεδόν μη λειτουργικό.
Εκτός αν... γίνουν μερικές προσαρμογές στο νέο σύστημα

https://tsaklidis.gr/grade/index.php

![](1.png)

